［不推文］而家啲小學真係好悲哀

今日去做功課輔導班導師，啲小學雞全部都用普通話溝通，問佢哋點解唔用廣東話溝通，問落先知佢哋大部分都係大陸落嚟，有個香港人為咗就佢哋都講埋普通話，仲要有個話深圳好和平因為冇示威，話解放軍一個可以打十個示威者所以先冇人示威，佢哋得小三已經係咁，香港其實仲有冇未來